一到夜晚就好唔開心

好想有人陪
男朋友你係邊啊

喺度，bb唔好唔開心啦

你男朋友同我瞓緊

搵我？

男定女都未問你就叫人bb咁心急？
一陣格劍就

男女都可以係bb啫

係度 幾時再華山論劍

招男友 我18cm 意pm

Pmed